初一提醒你地班窮人，你地今年都要好好為有錢人賣命

有排你受呀

繼續做窮人啦

推